[處境題]有個廢老好有禮貌咁打尖

應該點做好

好有禮貌咁屌柒佢

叫佢小心行，慢慢嚟

唔好意思,請問我可唔可以屌你老母 ？

如果佢打尖唔打尖都影響唔大 我其實就冇咩所謂

你好，唔好意思，我想屌你老母

條隊勁長喎

同佢講，我無所謂，不過我又唔可以代表晒後邊咁多人既意見，叫佢逐個問，如果全部都話無問題就過黎排

咁好簡單啫
你係龍頭既話
「唔係咁好既 後面仲有好多人等緊 」

唔係龍頭既話
「唔係咁好既 前面都好多人 我自己都等好耐 」

btw你排緊乜

玩鳩人

咁事實係咁，你比佢排姐，咁後邊d人比唔比先，是但一個唔比都唔得啦

有道理呀
如果你真係叫佢問
佢個樣應該係wtf

咁樣唯有撻你個名出黎

前面可以加個屌

問佢，乜你趕住投胎咩？

禮貌d講完加句唔該

一個老人家打尖都算
最憎係一個家庭代表嚟排隊等車
到差唔多突然一家大細，
老豆老母阿哥家姐細佬細妹全部湧過嚟
屌佢老母人都癲